有冇香港人關注寮屋問題？

好多寮屋都係非法改建過
但係地政署每年都淨係處理得幾百單
變相好多土地都比人非法使用/霸佔
有部分人更加係有間寮屋但係上左公屋
到底寮屋政策係近年係點
有冇必要關注返 做少少改革?

住得寮屋嘅都窮啦，樓主就放人一馬啦

眼見大把人住到發達喎

同埋我係講緊修例問題
既然咁多年無王管
係唔係應該正視下d蘇周屎

得罪d牛屎佬

寮屋同村屋霸地，你要搞清楚

寮屋(紅/黃字屋)如果經1982年凍結登記，而沒有物料、大細、用途上改動，係容許存在至今。

好清楚 寮屋而家九成都有改建過
得極少係冇違法 而好多仲出租緊又冇納稅
但係得好少投訴會受理
如果唔係企硬仲會比好長寬限期去執
咁當然啦 好少人會放一大舊錢去執到合格
除非真係自住養老

寮屋收地嗰陣問題都多 雖然賠得少 但係要幫佢哋上樓…

有價有市

寮屋冇一個登記戶主，其實係一個好大漏洞，根本管唔到買賣或收租

寬限期方面以我所知就係一兩個月，唔算長

大把人有車有外國passport喎

好搞唔搞走去搞寮屋
人地又唔係同你爭緊資源
又多數係啲偏遠地區 唔搞好過搞啦

聽樓主咁講
我都想霸返間住下

寮屋富戶？
咩唔係爭資源
明明係政府地又霸黎住
政府收返就大把地起樓都唔係爭資源

自住都算
有啲係霸啲吉屋黎收租你點睇

呢啲似係圍頭黑社會控制

你睇下啲寮屋係邊到先再講啦
唔偏僻都唔整寮屋
得牛池灣黃大仙果啲細細忽既地
以為收完人地就有大把地起樓 真係笑死

咁好多未開發嘅地都係偏遠地區啦
咁係咪又唔好搞
香港人住邊
點解寮屋啲人可以一家人霸幾間大屋住，幾間大屋收租而市區啲人要捱貴租

因為你地果陣無霸咯
如果你幾十年前黎 根本無人阻止你霸
鬼叫你地遲黎想鬥埋人地咩

同啲新移民有咩分別啊你地？

難分真與假